巡警遭狂徒掟通渠水 「乸穿」制服灼傷手送院

秀茂坪分區一名男巡警，昨晚(1日)11時許，到牛頭角上邨常善樓處理一宗高空墮物案件時，突然有一樽通渠水從天而降，在其身邊爆開。該警員猝不及防被通渠水濺中，制服左胸位置被「乸穿」，衫袖位亦留下多處被濺中痕迹，雙手同告灼傷。警員立刻通報上峰，由救護車送院治理，警方正調查狂徒掟通渠水動機。

抵撚死啦屌你老母

真定假咁開心

手足好野

調查動機？？

無可疑呀，死狗，返去含撚啦。

聖水

佢地之前行必好驚
要有瓦遮頭又成10條友一齊行

水炮車漏水 無可疑

係咪太肥整爆件衫咋

咁輕手呀

咁少事 咪撚扮 29號屈斷人隻手你呢d損少少好意思講？

好開心多謝手足

動機仲洗查？

都係水魔最勁同方便

抵啦 死黑警

中頭咪好囉，手足加油

btw 東方link下次唔洗貼啦 唔好比佢賺click rate

皮外傷，算你好彩

好波

知個明顯係勾穿啦
你老母就那

手足好波

嗰一個窿仔都話係鏹水乸穿？
唔好屈得就屈喎

教材

不完美可接受要改善

天有眼

48335

相信事件無可疑

掉垃圾落街定位
報狗等佢查
再掟漒水
醒目

有改善空間

你去得果度就有危險架啦屌你老母 你處理果度係有高空墮物呀 再次高空墮物有幾奇呀？驚咪好似721咁縮撚返去你老母個西度囉死黑警

太輕手

天一神水

咁大面積係易中啲

益左你 咁小事

狗牌號碼4333x？

邊到有傷？
見唔到
Btw武運昌隆

係咪又考古先？唔好氹我開心喎

48335 李永利 高級警員

傷勢輕微，警謊自己人會就住自殘，
警謊要係武肺疫情下，博下宣傳同擦存在感。

抵撚死

似燙燶咗件衫

食煙「辣」穿左就話係鏹水

死得未呀

天降甘露

ho ball

梁國雄議員

我屌咩個窿蚊都飛唔入
不過都震到士氣既

自己lam下傷口咪得囉，紗布俾人用㗎

公屋痴綫佬係特別多架啦
去得屋邨預左

屌，d on9仔話會tk喎，根本係鬼

終於唔係舊聞

咁撚細個窿 自己補番佢啦咁大個人 仲call白車

益左佢，又工傷

咁少
唔好扮可憐啦condom 仔

無可疑

警方正調查狂徒掟通渠水動機

動機咪就係搵狗掟囉

大家學嘢la !

識玩 睇住嚟食

下次再準多少少，中頭唔該

大風吹跌通渠水
無可疑

肥撚到人形豬咁
咁厚脂肪驚閪咩

手足犀利，呢單要通街表揚
利申我唔想睇片

睇個身型成隻豬咁
成世最撚威可能係今次

動機咪就係想你死全家
我宣佈案件冇可疑

有動機同企圖呃OT、休假同工傷。

咁撚肥都可以做狗

差街數唔還錢都唔奇

fced

可惜冇毀容

希望多d聖水等d狗縮埋一舊

通渠水墮樓冇可疑
懷疑因大氣壓力影響而墮下

繼而見狗就幫佢老母閪消毒

洗淨大地 多謝手足

死因無可疑

早日康復呀 呀sir

煙頭辣 個窿都大過佢

咁肥既

無可礙喎

根本一直聖水先係最有用

乜春汽油彈扔一萬枝都冇枝中 全部扔落地 除左攞黎燒野都唔知有咩用 其實扔中都冇乜野 件野防火

藍絲廢老做啦一定

正

已斥責有關人仕

點解要咁傻恢復行咇

好肥

屌你老母，隻手個啲蚊爛黎嘅

好開心呀

屌你老母蚊滋咁大撻傷口 比塊膠布佢得啦 call乜撚野白車

兜頭爆就爽啦

熱烈地彈琴熱烈地唱歌聲多奔放個個喜氣洋洋

好撚大舊腩肉

冇可疑,黑警抵撚死

戰略轟炸機

好人好姐點會有人掟你

唔好少事化大啦有幾傷呀
都未中

下次要準D啦

頂 少少野

依舊0 kill

恭喜曬

所以幾時都話對狗水魔有用過火魔
不過易tk係真嘅

心口有個窿

我點知你著住套制服做咩嚟

你話自己俾狗咬都得啦

佢去得現場就預左有危險

noted with thz

無可疑，通渠水自殺啫

假撚到

中3萬 thanks

究竟要zoom到幾近先影到個窿

太便宜了
有冇搞錯

哦 快D死全家 thx
3萬 thx

咁撚肥都做到黑警

HP-3

少少事影咁多相

一定係平時查案 唔小心得罪黑社會

屌 個窿咁細喺到嘈嘈貢

咁都掟唔中 屌

咁少事

事件無可疑

算好彩 下次無咁好彩
水魔法陣

siu 4

案件無可疑

同聖水狗差好撚遠

咁都唔死

唔中眼耳口鼻無天理

同意

垃圾

抵撚死啦
賤種狗

喺咪自己食煙個陣煙頭跌咗落件衫到咋
Between點解咁撚肥

好多高空擲物嘅都係藍屍

抵死啦

動機咪你黑人憎囉
完

動機咪通渠囉

佢想休息所以自導自演

10條友一齊。。。

屌 件衫個窿

OT包左架喇，穿個幾個窿係度鬼殺咁嘈

屌 咁都死唔去

仲好，掉一次中十個

假警察，有Number點會係警察！

嘩！！！
Yaaaaaaaaaaa

未死得就唔好影相啦

犀利

唔睇制服字以為保安

警嫂日久失修遮，你地平時打爆人個頭，d血成地都係都話冇事，呢d血都見唔到，直頭當沖涼水啦

死左我捐一千埋葬費

衫穿之嗎
人都冇事

無死, 唔開心

多謝手足

濃度唔得

尼D點睇都有用過打陣地戰
尼一下成就已經多過110人被捕

抵撚死呀屌你老母

加油！！
無限鼓勵！！！

抵啦

煎條魚仲傷過佢，仲好意思比人影

btw，手足好波

人未死，冇得開香檳

咁少傷都po出尼，班狗玻璃做架？

一個都嫌少呀

咁撚小事都要call白車

可惜

燒撚死就最好

所以手足真係要諗諗
盡快比班狗出黎行街
到時大把可以去敬班狗

試過有次用粉狀一包包嘅，唔小心呼吸吸入咗少少，呼吸道乸到仆街

講緊通屋企渠

睇身材似係發育不良嘅小朋友

唔係咁開心下嘛

調查完 無可疑

點解我咁遲先知

捻住倒通渠水消毒條渠唔小心跣手跌落街啫 公屋啲陽台不嬲都唔係密封㗎啦 啊蛇咪當殺下菌囉

你控制得唔好真係會tk喎

Pin

咩都未查就話狂徒都幾撚癲

點解咁撚肥

警員立刻通報上峰

真 行狗鐵車站都一班人先行
淆撚到

查撚到咩

長毛 .jpg

希望下次再準啲

疫情好嚴重，大家多啲消毒。

條白板仔咁撚肥既？

辣多幾粒lin頭出黎

件狗衫穿咗窿都喺度吠

信你先奇啦

聖水魔法

我就係要哩啲

掟得唔夠準喎好似

啲狗成日成堆闖入人哋屋苑咁過癮，以香港樓宇咁密集，火燒上方谷咁真係可以收貔，玩到日日唔知幾時中頭獎先攞命

呃病假 大龍鳳

不完美但接受，可改善

值得參考

紀律部隊肥到漏油

水煮狗

開心

推文

如果捉到人會告咩罪？
虐畜？？

當年旺角掉咁多單都拉唔倒人

幾時到全家？

無可疑呀

皮外傷之嘛，咁肥有排先到骨

各位認為需唔需要 向涉事狂徒予以最強烈的譴責 但一黎就咁高既刑罰 會唔會太重手？

識玩一定係汽水辣椒粉Mentos

仲有狗行必架咩？

所以香港人從來唔驚出解放軍

去完急症室，即刻去海底撈

雖然得幾個窿仔但不割
我平時窗邊都有準備啲小禮物
點解我就係咁唔好彩送唔到畀佢哋

一睇效果就知流野，
如果條反掉支水牌子係化骨龍，佢就入廠了

通渠水自然墜下 對驚方公然斷定通渠水襲警表示遺憾

好難嫁，target無腦，頭又細
咁樣已經唔錯

唉屌，中得個少少可惜

自己食煙辣親咋嘛？
咁都好攞嚟報

手足

好準

肥撚到脆皮可以上碟

靚波

最賤一定係反黑黑警
希望下次佢地比人由頭淋到尾

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

未死得就行撚開啦屌你老母食屎狗
辣穿個一忽仔就要生要生，幫你班撚樣冚撚埋支那國旗好冇

個窿細過粒米都仲好意思衝出黎柒。
淥到大面積脫皮植皮先出黎鳩叫啦。
哂撚曬啲香檳

你哋加薪係要用嚟轉交俾醫護㗎

真係冇陰功，傷得咁輕。

咁撚肥都入到狗隊

唔好咁做呀 傷到人㗎

冇乜傷

不過掟個時留意有冇其他人

做到野

bingo

散仔黎姐 屌你老母咁都上新聞

水渠有通渠水有幾出奇？

咁都掉得中 個天都唔保你啦死黑警

尋晚真係幾大風

唔好有copycat

無可疑
手足好波

套衫已經係最大動機

又收美國佬錢出嚟扮比人掟中

傷腳呀，隻死肥狗有撚手呀？

最緊要人有事

辛苦晒手足！

又黎做戲搏取消行必

行必嘅後果, 自己諗啦

落酸雨啫

賤種肥閪巡甴 啲水正唔正先
你隻甴乸俾其他畜類搞到噴晒閪水咋

係咪玩完制服SM玩爛咗套衫，驚俾人發現就搵個藉口話俾人掟

你咁撚廢又唔撚柒準 比乜鳩你都死啦

淋中眼就好，等佢一世殘廢

嘻

天滅黑警
普天同慶

下次成桶淋

手手腳腳都好肥潤

重緊要人有事

中得幾滴就收皮啦

要圈住先知係邊

狗號48335死全家冚家剷

人工包

冇可疑 冇事

好慘ar

原因無可疑

雷霆救兵：
one people, you waste their ammo
five people, you get their ammo

傷心柴，正廢柴

嘩 唔用顯微鏡都睇唔到

正解。教材，希望大家學下。個處理傷口技巧

好呀。

倒屎落去

小題大做

豆腐做

全民空投 唯一出路

份糧包左啦 小題大造

高級水魔法殺傷力第一

除咗恭喜我都唔知講咩好

Greattt

冇可疑

極簡易 立法會地區直選及超級區議會對抗配票全攻略

要中鏹水十個一齊中
不能同年同月同日生

空投師

咁小傷都要救護送院
垃圾黑警

都話隨時擺枝係屋企 無仇報

48335
天降聖水 事件無可疑

事件無可疑，close file

望落去成個食焦咁

小小野係度大驚小怪
忠誠勇毅

正呀屌你

期待以後陸續有唻

咁都叫傷 收皮啦

死左先再報啦咁小事
香港警察無撚用架

下次玩下防暴狗

手足武運亨通

不完美
要改善

練好D眼界

高人工 不意外

水魔we trust

開心 下次要再準啲
不過屌你老母件衫爛少少就寫到好似成件溶撚咗咁
垃圾黑警 死全家

Hoball 陸續有嚟

掂呀

黑蕉汁？

手足要小心

正確玩法

天經地義

肥到成隻豬咁

咁都冇毀容？

Push

扮野？拎病假？

唔完美

真香港人最憎的人

我就係要呢啲

咁慘呀？叫愛協幫手囉

香港人發來賀電

有風吹跌啫,天意

鴨脷洲嗰單就唔查，自己啲狗仔就查

好肥。。。

天氣潮濕，天降甘露

唔知點解諗起呢張圖

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

黑警臭過條渠 邊個好心市民幫佢通下

收到風佢好黃
件衫比通渠水乸到好黃😪

手下留情
手足有人情味

傷心柴就傷心柴啦
死賤種黑狗

Rap🙏

一個字，爽

Agger 貼幾塊膠布仔 呃鬼呀
自編自導

Good

咁都唔中頭 下次補中🧠🧠🧠

咩牌子通渠比較有效？

高度表揚手足

手足好嘢

屌你老母, 咁都無事

班仆街唔想做野行咇, 苦肉計黎咋

耶！又唔洗行咇啦！多謝你犧牲自己呀師兄

唔使查，自己人做

警方正調查狂徒掟通渠水動機

好撚難查架，加油呀

白粉報咪貼link啦

咁輕手

淋中佢69就完美喇

貼幾塊野就話受傷=.=

應有此報

ot咁耐一定無沖涼 幫下

動機就係有人意圖自製病假

仆街唔小心㩒左負評, but 好撚正,支持手足

唔中頭

又ok喎

唔好再用呢d 賴黑警既垃圾言論
對我地冇好處
要大大方方承認

死得未啊

好心痛 咁夜都要出去扔野, 一定好眼訓.

扺能死

火雲邪神話頭
力度就有啦，準繩度差D

係咪佢自己食煙燒到呀....件衫個窿點睇都似煙燒到囉

比天收

香港人好想你地出多d黎
人工又加咗

推

抵死 唔毀容咪算好

勁揪

想投訴濫用急救服務

用放大鏡睇先見到個窿

走去人地樓掉根本冇得捉

控制唔到拳頭都打到自己人添

水魔
火魔

係最容易傷到黑警

彈得嗰幾滴
不完美, 可接受, 要進步

勁呀

引蛇出洞

冇可疑架 賤警狗

準備成桶倒落樓

合理

已訓示

這樣是不對的.jpg

肥閪

真 見到班綠衫狗都要6 7個一齊行

有冇搞錯啊

唔掟準d

又可問向太拎錢

陰公囉

笑死禾

環保問題引發酸雨姐
不過諗下酸雨點解偏偏淨係中曱甴

唔講咁多 手足好波

動機無可疑，完

三萬thanks!!!

開心到喊

又係藍絲廢老塞渠亂通啦

聖水好似正過火魔

驚就唔好出去啦

天氣潮濕有蟲咬者?

屌你煲煙辣著件衫啫

隻狗咁肥就哩返喺office啦，應家畀天收

香港政府高薪養豬，唔洗坐肥到隻豬咁

721

控既定機制去投訴囉

天譴有可疑？要教訓個天咪出聲明屌/去教堂，清真寺，廟去放TG囉

抵L 死喇dklm

咁少事，比蚊咬都傷過佢

水魔打狗破防
火魔玩叔一燒
明白

叫你唔好用咁高濃度既洗衣液

呢幾日咁大風，玻璃樽都吹得起，通渠水點解吹唔起啊？畀天收唔好怪人啦

三萬thx

三萬，thx

天譴，無可疑

其實真係無可疑

手足下次掟準啲 不完美 非常接受 要改善

真係傷得好重，睇嚟無得救，拎去人道毀滅啦

唔叫你飲咪偷笑囉😏

可以再準啲 中頭仲正

有咩動機
犯眾憎 無可疑

LM

動機咪你班狗仆街囉

無遺書
無可疑

死得未?
未死得繼續做喇仆街

已訓斥

Ho ball

睇明報話琴晚拉左個41歲男子

唔撚識叫人走開嘅定係根本就怕企最前掉？

今時今日做黑警唔洗體檢？

叫處長訓示吓啲通渠水

靜啦,香港警甴嘅生命有咩價值可言

呢d喜事，警渣可自己開香檳慶祝

無可疑。完。

聖水淨化心靈

下 點解好似冇咩事咁既

哎呀 乜咁唔小心

推下啲好消息